{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49925&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주골든비치펜션"
    },
    "text": "宿の紹介: 当宿は空港の近くに位置しているので移動が便利です。 また、海の展望客室を提供しており、休暇中に素晴らしい景色を鑑賞することができます。 周辺情報:当宿泊施設は済州国際空港から車で3分の距離にあり、龍頭岩は車で7分、チュニャンは車で5分の距離に位置しています。 基本情報:チェックインは4時からで、チェックアウトは12時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙です。 また、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設:当宿ではバーベキューをお楽しみいただけるよう、炭とグリルをご利用いただけます。 利用料は現場で5,000ウォンでお支払いください。 確認事項およびその他:客室の最大人数を超える場合は入室できませんし、訪問客も許可されません。 保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。 また、ペットは客室内への立ち入りが禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。 ゴミはdesignatedの場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭岩やチュニャンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時からで、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、当宿は送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、当宿ではバーベキューをお楽しみいただけます。利用料は現場で5,000ウォンでお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内への立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミはdesignatedの場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 363
    }
}